身為巴迷有啲嘢想同巴塞講

換撚左領隊先講啦
利記抵贏，祝您地拎埋英超